今日我 成地冧樹去返工

即使山竹黎過都係要開工～

邊間教會?

希望我估錯唔係海闊天空

所以我估呢首係 愛回家 （做愛回家～）